拜登必勝

美國進入選舉期，各種民調機構數據表示拜登的支持率壓過特朗普，但是從義烏的訂單來看，支持特朗普的旗幟出貨量遠比拜登大。2016年通過義烏的出貨情況準確預測了特朗普當選，當時也是因為支持特朗普的旗幟出貨量比希拉里大。

諗唔到點解輸我登必贏